點解習近平到港 香港好似無咩反應咁

連新聞都無得睇

雜種咋嘛，死大陸佬咋嘛，who fucking cares

垃圾

外國元首訪問可以有咩反應？

親佢個班都係

阻鳩住唒

樓主睇開咩新聞??

家陣now, 有線 tvb 都係日報夜報, 驚死人唔知咁

屌你老味開緊工咪撚玩電話啦

阻撚住曬地球轉

地盤收五點

中新網12月4日電据中央電視台新聞聯播報導，中共中央政治局12月4日召開會議，審議中央政治局關於改進工作作風、密切聯繫群眾的八項規定，分析研究2013年經濟工作。 中共中央總書記習近平主持會議。

會議強調，領導幹部特別是高級幹部作風如何，對黨風政風乃至整個社會風氣具有重要影響。 抓作風建設，首先要從中央政治局做起，要求別人做到的自己先要做到，要求別人不做的自己堅決不做，以良好黨風帶動政風民風，真正贏得群眾信任和擁護。 要下大決心改進作風，切實解決群眾反映強烈的問題，始終保持同人民群眾的血肉聯繫。

會議一致同意關於改進工作作風、密切聯繫群眾的八項規定：[img][/img]
——要改進調查研究，到基層調研要深入了解真實情況，總結經驗、研究問題、解決困難、指導工作，向群眾學習、向實踐學習，多同群眾座談，多同幹部談心，多商量討論，多解剖典型，多到困難和矛盾集中、群眾意見多的地方去，切忌走過場、搞形式主義;要輕車簡從、減少陪同、簡化接待，不張貼懸掛標語橫幅，不安排群眾迎送，不鋪設迎賓地毯，不擺放花草，不安排宴請。

——要精簡會議活動，切實改進會風，嚴格控制以中央名義召開的各類全國性會議和舉行的重大活動，不開泛泛部署工作和提要求的會，未經中央批准一律不出席各類剪彩、奠基活動和慶祝會、紀念會、表彰會、博覽會、研討會及各類論壇;提高會議實效，開短會、講短話，力戒空話、套話。

——要精簡文件簡報，切實改進文風，沒有實質內容、可發可不發的文件、簡報一律不發。

——要規範出訪活動，從外交工作大局需要出發合理安排出訪活動，嚴格控制出訪隨行人員，嚴格按照規定乘坐交通工具，一般不安排中資機構、華僑華人、留學生代表等到機場迎送。

——要改進警衛工作，堅持有利於聯繫群眾的原則，減少交通管制，一般情況下不得封路、不清場閉館。

——要改進新聞報導，中央政治局同志出席會議和活動應根據工作需要、新聞價值、社會效果決定是否報導，進一步壓縮報導的數量、字數、時長。

——要嚴格文稿發表，除中央統一安排外，個人不公開出版著作、講話單行本，不發賀信、賀電，不題詞、題字。

——要厲行勤儉節約，嚴格遵守廉潔從政有關規定，嚴格執行住房、車輛配備等有關工作和生活待遇的規定。